請問邊度有收貨地址租？

有人想寄野俾我
請指教
謝謝

點解唔寄自己地址

順豐門市

指你老母爛閪

差館

有人運毒

dhl可以去711攞

智能櫃啦
拎貸唔使見人
岩哂

業主唔俾人上門

收你老母閪咩收

好
唔駛等面交
返緊工無時間